千萬身家係窮？

香港冇幾億都買唔到咩野

絕對同意⋯百萬富翁周街都係 千萬都係買到層正常小小既樓

而家d六合彩冇累積既話中左都唔夠買間好d既3房

宜家已經冇百萬富翁呢個term
百萬千萬又如何
計埋層樓多數人都有
有部分人層樓貴
但生活好拮据

屋企有幾千萬
但係生活同一般小康之家無異

千萬只是中下產

平時生活點？

我覺得香港地無1億身家，都唔好話自己有錢

供緊層樓算唔算百萬？

Same

係

唔上唔落先仆街
有層幾百萬樓 又冇得咬綜援 又要交稅交差餉

一球只算係第一桶金，一千萬如果識運用可以財務自由，唔識可以敗家

啱

仲供緊樓都唔可以話有錢

衣：少買名牌
食：少食貴野，除非節日或有親戚朋友嚟
住：住緊普通四百幾呎私樓
行：都係交通工具

根本一樣

係一樣

係唔知足啫

一千萬根本唔係窮

係
同叫雞男心態一撚樣

咁有錢都叫窮

都唔撚知咩心態黎

幾多千可以好大分別，九千定二千

好多時 網上d人 吹到自己 幾多錢都有

問下自己有1000萬未 未既 又有乜資格 話 有1000萬既人窮

香港人 非金融資產(物業)+金融資產
平均就144萬‘總’身家 中位數就26萬
最有錢個0.8%人 平均4900萬身家

屋企起碼有五千萬，九千應該冇

你用吹呢個字，咁已經冇討論空間啦

除左住其他都好合理

不過屋企有啫係唔係你賺架啦
有得住咪算

呢樣真

呢樣真，老豆老母有幾千萬，但我咪又係要做

咁你窮唔窮呀

搵唔多，但叫做生活冇壓力，唔洗儲錢結婚生仔買樓，唔洗比家用，搵幾多洗幾多，但識啲真係有錢既人，個仔做唔做都好，個個月比幾皮野做生活費

呢句真，最多都係家用少d。

你硬係搵d比你更有既人比，最終只會變成叫雞男

起碼好過我多多聲啦

咁其實我冇不滿既，我已經好滿意 我只係想講老豆老媽有幾千萬身家其實佢地個仔我係唔會覺得自己好有錢

計埋物業先過千萬,
但有撚用咩!?唔洗住呀? 咪一樣打份牛工個個月清

唔同人有唔同洗法

家族有幾個前輩起碼都係千萬富豪，

一個就住豪宅，六七個單位收租，仲有啲投資咁

一個就兩部靚車，食貴野用貴野住豪宅，年年成家去幾次旅行

再一個就揸靚車，應洗則洗，要慳時慳，要豪果陣又豪咁，例如買架benz都係考慮左半個鐘

有時都好羨慕佢地生係太平盛世，可以有大把機會發達

咁你呢

依你既標準 我小窮啦
千零萬身家

有租收可以唔做，但係係屋企人唔做姐，所以無關係。

朋友屋企千零萬身家
日常生活都係普通人 慳得幾誇張
慶祝生日一家四口食街坊野幾百蚊搞掂
無揸車 唔搭的士
幾年先去次旅行
一人拖幾喼逼巴士由機場返港島
著出口店買幾十蚊既衫

千零萬香港地好少，真是要慳d

幾悲哀

又黎吹水大會
冇戶口圖我夠話自己有十億

今日蘋果先有單新聞，美國有對夫妻，15間屋加埋先得100萬美金。都仲可以環遊世界。首先100萬美金買到15間屋已經唔係香港人可以理解到既事。其次得個780萬港字可以財務自由加唔使做就更加不能理解。如果780可以財務自由咁大部分有樓既香港市民都做得到。睇完單新聞我覺得香港已經唔係屬於地球。

不能同意更多

有時都唔明白 咩標準去評定 過千萬身家 係 窮l
9up就個個網上都過億
現實有100萬都算係咁

移民去d東南亞國家都算係既

你依個死傻仔 我嘆緊世界又話你知咩 你聽日繼續番工啦